要幾矮先接受到女朋友高過自己？

有時出街見到d情侶，個女仔高過條仔成個頭
唔知個男仔會有咩感受呢？會唔會間中有d自卑

有錢咪得

咁點解唔溝個矮既？自豪？

矮妹有市場口手

始終都係唔係幾好
見過幾pair 男嘅多數都心態怪怪地
一係自卑 一係自大 覺得有個高妹女友好威 日提夜提
講極都講唔出鐘意人乜

要睇下有幾矮

150？

咁係佢矮 其實可能個女仔係正常身高
想知佢地會覺得自豪定點

肥瘦？150+肥成個波咁
150識著下衫都扮到155

沒矮仔了